{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048517",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 어썸데이풀빌라"
    },
    "text": "こんにちは。清道アッサムデイフルヴィラです。 お知らせをご案内いたします。 遅く到着する方は(21:00以降)事前にペンションにご連絡ください。 客室の清掃時間は15:00まで行っており、15:00時以前の入室はできません。 チェックアウトはご利用最終日の11:00時です。 次の顧客のために時間を必ず守ってください。 退室時間を守らない場合、1時間あたり3万ウォンの賦課料金が発生します。 バスルームアメニティとしては、モルトンブラウン5種セット(シャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュ、ボディローション、石鹸)と使い捨て歯ブラシ歯磨き粉セットを提供します。 また、ヘアドライヤー、フェイスタオル(4枚)、シャワータオル(2枚)、露天風呂ガウンもご提供します。 プールは夏期(6月~8月の間)に運営されます。 バーベキュー場の利用料金はザイグル利用の場合15,000ウォンです。 ザイグルは前テラスでのみ利用可能で、雨天時は利用が難しい場合があります。 露天風呂のご利用をご希望の方は、予約の際にオプションでお選びいただくか、ご利用当日に入室前までにご連絡ください。 利用料金は30,000ウォンが追加で発生します。 冬季(12月~2月の間)には寒波および凍結が懸念され、当日使用が難しい場合があります。 朝食サービスとしてはパン、コーヒー、飲み物などの簡単な朝食を提供しております。 駐車が可能であり、ペンションを楽しむために様々なブランドの製品を提供しています。 食器としては、IH調理器用鍋1個、フライパン1個、ナイフ(包丁1個、果物ナイフ1個)、トング、はさみ、柄杓、ターナー2人セット,ティースプーン2個, フォーク2個, ご飯茶碗, 汁椀, 皿(中1個, 小1個), イリーカップ(イリー), グラス(バルミューダ)， トースター機(バルミューダ)， 電子レンジを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "到着が遅くなる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "21:00以降に到着する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃は何時まで行われますか？",
            "answer": "客室の清掃は15:00まで行われます。15:00時以前に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間はご利用最終日の11:00時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を守らない場合、1時間あたり3万ウォンの賦課料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティとして何が提供されますか？",
            "answer": "バスルームアメニティとしては、モルトンブラウン5種セットと使い捨て歯ブラシ歯磨き粉セットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期（6月〜8月の間）に運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金はザイグル利用の場合15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "露天風呂の利用方法はどうなりますか？",
            "answer": "露天風呂の利用をご希望の場合は、予約時にオプションで選択するか、ご利用当日に入室前までにご連絡ください。利用料金は30,000ウォンが追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "冬季に露天風呂を利用できますか？",
            "answer": "冬季（12月〜2月の間）には寒波や凍結が懸念されるため、当日の利用は難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食としてはパン、コーヒー、飲み物などの簡単な朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "提供される食器は何ですか？",
            "answer": "IH調理器用鍋、フライパン、ナイフ、トング、はさみ、柄杓、ターナー、ティースプーン、フォーク、ご飯茶碗、汁椀、皿、イリーカップ、グラス、トースター機、電子レンジが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 518
    }
}